周二，苹果举行了其历史上第二次纯虚拟产品发布会，重点是苹果手表(Apple Watch)和iPad两大产品线的升级。 今天，苹果在“时光飞逝”发布会上宣布了一切 
 他也有一个升级的防守阵容，增加了一些球员来帮助阻止德里克·亨利这样的球员在他们身上跑来跑去。 在异常正常的2020年NFL赛季中要注意什么|尼尔·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年9月9日|FiveThirtyEight 
 他说:“我是资本主义的忠实粉丝，但和其他一切一样，资本主义也需要升级。” 贝宝首席执行官谈为什么道德领导力清楚地表明资本主义需要升级 
 据报道，就可用性而言，这款新的跑步机可能会在升级后的智能自行车之前上市。 Peloton称将推出新的，更便宜的跑步机和更高端的固定式智能自行车，Darrell Etherington, 2020年9月4日 
 此外，整个MTA系统的8,400个工作岗位也将被削减，计划已久的系统升级计划也将进一步推迟。 纽约市交通系统需要120亿美元的救助，否则整个美国经济复苏可能会受到影响 
 猛禽也很难和昂贵的维护和极其困难的升级。 价值700亿美元的隐形飞机终于在它的第一场战争中飞了起来 
 在70年代，它曾短暂地作为x级成人影院，直到80年代早期才升级并大行其道。 2014年7月10日，在亚特兰大最古老的独立电影院看一场表演 
 (有限使用免费，每月升级15美元或每年升级80美元; 2. iOS版本。 10个训练大脑的最佳应用|DailyBurn | 2014年6月9日|DAILY BEAST 
 首先，该组织的目标是“升级”目前由共和党人占据的立法席位。 由于要保护现任者，茶党现在在进行防御米歇尔·科特| 2014年3月20日|每日野兽 
 以上就是三个简单易用的程序，生物黑客每天都用它们来提升自己的性能。 这3个应用程序将帮助你睡得更好，感觉良好，吃得好|Dave Asprey | 2013年12月18日|DAILY BEAST 
 他快步走上坡道，听见身后传来彼得·巴雷特的喊声。 Lakeville高中的童子军|Leslie W. Quirk 
 天主教徒，通过他们的教会学校，试图提升生活。 《墨西哥庄园》保罗·亚历山大·巴特利特 
 风的热量，可能是从莫卧儿战机升级时的火箱里吹出来的。 查尔斯·威拉德·迪芬 
 然后，博伊维尔学校的红屋顶建筑进入他们的视野，因为他们开始升级。 《琼日报》|海伦·迪尔·奥尔兹 
 推论很明显:君主主义者处于升级阶段，而共和党处于降级阶段。 法国与共和国|威廉·亨利·赫尔伯特